得罪講句，遊行途中戴住耳機係做乜鳩

並不是捉鬼，所以我當所有琴日銅鑼灣見到既耳機人都係手足咁講一句：

風頭火勢，聽少一日歌啦

塞到咁，又濕又焗又熱，聽下歌姐

我通常自己一個出，未必成日睇到tg/連登，會開住蘋果/立場live，聽下發生咩事。我覺得大家都應該保持警覺。
另外，想知有無淨語音版live？now果個唔係成日播live。

我用嚟聽LIVE 但去到灣仔其實都收得好柒就無再聽

見到有個阿伯聽 估佢應該聽緊D100

有d可能我e d有時覺得太大聲塞一塞隻耳會舒服d
唔係會暈

好多哨兵或者小隊之間都用會walkie溝通

可以唔用耳機

唔用耳機開大聲少少聽 傳左D流料出去俾人屌撚到屎眼開花

利申: 試過

Set Deadline, 不分化，唔理勇唔勇武，和理非可以繼續做

8月23日 人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站

路線圖 (細節待定)

大致分三段：
港島線（筲箕灣 — 堅尼地城）：13KM
荃灣線（黃埔 — 美孚）：7.02KM
觀塘線（深水埗 — 油塘）：12.6KM

時序：
集合並在行人路上排隊 19:15-20:00
手牽手組人鏈 20:00-21:00
和平散去 21:00

快啲幫手開post宣傳
整文宣！！！！

屌我都係唔用耳機，但係我會自己重複講多次。
利申：以前用耳機，依家冇用

同你一樣
不過爆咗有鬼之後冇再戴過耳機廢事

聽電台姐

一個人行 聽下歌啫

我專登記買部收音機黎聽

開speaker一齊聽啦
之前69塞咗係中央圖書館 同其他人一齊聽903新聞

得罪講句 關你撚事咩

未必個個睇lihkg,可以去fb ig講下
同埋有懷疑要禮貌啲問,費事捉鬼捉錯人

唔捉鬼

純粹想上黎搞清楚用途

上面有人講哨兵，但響人群入面做哨兵係咩玩法

你知唔知哨兵係點做，做啲咩？
外圍哨兵收風，內圍哨兵傳達。
如果做唔到，咁哨黎做咩？
最有效傳達嘅方式，除左搵個死士行入人群/前線大叫，仲有啲咩？

其實我發覺好多都係毒毒地或者中年人先會,可能太悶,見到咪同佢吹下水囉

又熱又逼 調節下心情姐

有線仲要冇線控

一個人行聽下歌又鬼呀

其實開SPEAKER會唔會影響人 下次我一定做
加埋個SOUND BOOST